有冇手足去左長沙灣買好人tee

買完hoodie 買埋個prison crime